LOL 親中，改圖做小動作，

唔好再玩英雄聯盟啦，佢越嚟越親中。

近排有網民發現佢哋官網無啦啦改圖，妹妹本人認為係因為佢想入中國平台，先做埋曬啲仆街野，改圖、研發手機版LOL、加亞裔樣英雄。

「男女授受不親」改圖

「唔俾你睇女人」改圖

「外國人變中國人」改圖

「女人露肚犯法」改圖

「擺明係三級」改圖

為咗賺錢，連自己本身嘅藝術風都改埋，composition改到語無倫次，正市儈。
反！

一早係騰訊架啦

一向都係騰訊100% owned

之前heartlight對gay couple都比人和諧左啦